［相聲］每次見到777就會諗起上集，每次同啲廢老嘈就會諗起下集，一齊輕鬆下。

上個月無意中喺YOUTUBE見到一段節錄叫「廢話訓練」，跟住搵到以下兩段相聲片。

經歷咗整個6月之後，再次睇返仍然好笑，只係笑中有淚。